與藍絲輕談深入對話

我係補習時同阿sir傾下計
阿sir本身係藍 佢一句話唒
「既然外界都叫你暴徒,你冇資格話人黑警」
屌你 黑狗警暴咪叫你黑警lol 有咩問題？？
佢話（呢句喺睇CCTVB係正常）用神獸 打爛中資
又有問題
要和平遊行 屌你！71手足己話比我地聽 是你教我和平游行沒有用
香港回歸中国 箝制D乜？ 最多咪唔比你講支共衰嘢 唔怪之得中国聽5到支共D衰嘢la
最重要

冇自由呀！！
最後

光復香港 時代革命！

128 維園見

民意已歸邊，理撚得佢去死咩，佢做得補習就預佢讀得多書，咁是非不分都有。
俾心機啲讀書第時唔好好似佢咁。

「既然全香港都叫你黑警,你冇資格話人暴徒」！

其實個對話係邊？邏輯又係邊？

補習阿sir定黑狗阿sir黎架
講嘢完全冇邏輯嘅

冇記住諗5起

引佢對我話

完全睇唔明你打咩
1999

咪撚睇lol